陪我細訴

和我抱抱

屌你老母

好

有無人同我9up下

Reply左兩次咁柒

我都唔知

Why?

Viutv條友睇唔睇到路架？

為何天空一個城堡

仰望卻無法觸到

有咩想傾

諗唔到

Hi

愛上你是種緣分

廿頭

頂 我姨媽姨丈今年結婚 但佢地一齊左廿9幾年